{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 난산가옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 宿の掃除時間は午前11時から午後3時までですので、必ず時間を守ってください。 人数追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児は36ヶ月未満は無料です。 36ヶ月以上の幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 事前予約人数以外の追加人数は入室できず、払い戻しもできません。 各客室は、定められた最大収容人数を厳格に遵守する必要があります。 客室内では禁煙です。 付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがありますので、予約前にご確認ください。 ペットの入室は禁止され、未成年者は保護者なしでは入室できません。 退室時には生ゴミを分別して捨ててキッチン器具を洗浄しなければなりません。 ご利用の際の設備に対する責任も宿泊客にありますので、ご注意ください。 予約後は予約確定可否を必ず確認してください。 ご予約状況によって予約不可及びキャンセルとなることがあり、キャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することもありますので、ご確認の上ご予約を確定してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿の掃除時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "人数追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月未満は無料です。36ヶ月以上の幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "事前予約人数以外の追加人数は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には生ゴミを分別して捨ててキッチン器具を洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後は何を確認しなければなりませんか？",
            "answer": "予約後は予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、予約が重複することもありますので、ご確認の上ご予約を確定してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 344
    }
}